燈水

妓3/3.5s
妓2.5/3s@2.01
利尼史特朗2.5s@1.88

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

4.洛辛堡 [-0.5/-1] @ 2.02
5.真馬9.5b@2.00
6. 富明尼斯 客 [0] @ 1.89
7.祖亞雷斯2.5b@1.90

❌❌✅

8.華盛頓聯隊3.5s@ 1.70

✅✅❌❌

✅

9.FC琉球2.5/3b @1.85
10.FC琉球1/1.5 球@ 2.05

補返真飛

11.FC琉球8.5s@2.04

lm

12. 莫迪2.5/3s@2.08

13.浦項制鐵2.5/3s@1.75
14.浦項制鐵雙@1.80

1.妓3/3.5s@1.80❌
2.妓2.5/3s@2.01❌
3.利尼史特朗2.5s@1.88✅
4.洛辛堡 [-0.5/-1] @ 2.02✅半
5.真馬9.5b@2.00✅
6. 富明尼斯 客 [0] @ 1.89❌
7.祖亞雷斯2.5b@1.90❌半2全2
8.華盛頓聯隊3.5s@ 1.70✅
9.FC琉球2.5/3b @1.85✅
10.FC琉球1/1.5 球@ 2.05❌半
11.FC琉球8.5s@2.04✅
12. 莫迪2.5/3s@2.08❌半 絕殺👆🏻
13.浦項制鐵2.5/3s@1.75❌半絕殺
14.浦項制鐵 雙@1.80❌絕殺

私食回血注

1.妓3/3.5s@1.80❌
2.妓2.5/3s@2.01❌
3.利尼史特朗2.5s@1.88✅
4.洛辛堡 [-0.5/-1] @ 2.02✅半
5.真馬9.5b@2.00✅
6. 富明尼斯 客 [0] @ 1.89❌
7.祖亞雷斯2.5b@1.90❌半2全2
8.華盛頓聯隊3.5s@ 1.70✅
9.FC琉球2.5/3b @1.85✅
10.FC琉球1/1.5 球@ 2.05❌半
11.FC琉球8.5s@2.04✅
12. 莫迪2.5/3s@2.08❌半 絕殺👆🏻
13.浦項制鐵2.5/3s@1.75❌半絕殺
14.浦項制鐵 雙@1.80❌絕殺
15.維拿迪馬愛華頓0/0.5@1.93✅
16.新潟天鵝2.5s@1.73

500可以走多遠
1.町田澤維亞1.5/2s@1.85

500可以走多遠
1.町田澤維亞1.5/2s@1.85 $500
2.千葉1/1.5大@2.3 $930

500可以走多遠2
1.愛斯賓奴 半場0.5/1 b@ 1.71 $500

500可以走多遠2
1.愛斯賓奴 半場0.5/1 b@ 1.71 $500✅
2.卡利亞里2.5s@1.67 $680

500可以走多遠2
1.愛斯賓奴 半場0.5/1 b@ 1.71 $500✅
2.卡利亞里2.5s@1.67 $680✅

結餘1140

唔使睇啦 樓主咁既命中普通人輸到傻啦靠啲大注執番本多終勝

1.妓3/3.5s@1.80❌
2.妓2.5/3s@2.01❌
3.利尼史特朗2.5s@1.88✅
4.洛辛堡 [-0.5/-1] @ 2.02✅半
5.真馬9.5b@2.00✅
6. 富明尼斯 客 [0] @ 1.89❌
7.祖亞雷斯2.5b@1.90❌半2全2
8.華盛頓聯隊3.5s@ 1.70✅
9.FC琉球2.5/3b @1.85✅
10.FC琉球1/1.5 球@ 2.05❌半
11.FC琉球8.5s@2.04✅
12. 莫迪2.5/3s@2.08❌半 絕殺👆🏻
13.浦項制鐵2.5/3s@1.75❌半絕殺
14.浦項制鐵 雙@1.80❌絕殺
15.維拿迪馬愛華頓0/0.5@1.93✅
16.新潟天鵝2.5s@1.73❌
17.PFC0/0.5@1.83

所以請買對家